注意：這些只是少數幾個可能是經典的。好萊塢註定失敗的激情項目：斯坦利·庫布里克、阿爾弗雷德·希區柯克和更多的經典之作|馬洛·斯特恩| 2014年3月28日|每日野獸
許多男人（和女人）根據莎拉·佩林的外貌來評價她，她可能是來自阿拉斯加的共和黨副總統。《每日性別歧視》的創作者勞拉·貝茨（Laura Bates）講述瞭如何幫助女性說話《安娜·克拉森》（Anna Klassen）2013年4月9日《每日野獸》
今年的聖丹斯銷售狂潮是否是去年的小電影的直接結果？“冬天的骨頭”效應|妮可·拉波特| 2011年1月29日|每日野獸
傑瑞·布朗，加利福尼亞州曾經也是未來的州長，是一位革新大師，就像流行偶像一樣。政治麥當娜|勞埃德·格羅夫| 2010年3月15日|每日野獸
前一天罵我的那個醜陋的傢伙在船上，我能理解他。本·科米·M.J.（邁克爾·約瑟夫）卡納萬
而格洛拉和艾倫在我們現在的規模無疑可以安全下船。令人震驚的故事，1931年3月|各種各樣
要是她能在月光下召喚他就好了；要是她是個女巫就好了，她能看見他，知道他在哪裡，知道他在幹什麼！聖徒的進步|約翰·高爾斯華綏
他全是含沙射影、奇怪的暗示和耳語的祕密，我可以，如果我願意的話。夜晚|伊麗莎白·羅賓斯·佩內爾
安東尼說你可以一直聽到艾美的舌頭敲擊她的上顎。天堂之樹|梅·辛克萊